民主黨真係點都贏𨶙哂

假膠po?

所以香港點解爭取唔到民主

露出馬腳 藍C會話香港已經好民主

點解波台會變成貢😅

波台已死 貢大件事無人講

係，點解隻無波激素雞都係波台

尊重翻

我好想知美國比錢搞香港有咩著數?
我想藍屍比個合理解釋

藍絲文宣？

呢份嘢係

前國民偶像騎乘位中出

想畀佢瘋狂騎x住

麻友處黎 唔好諗歪

講得好岩

AV女都係處？
神奇過聖母處女產子！

癲夠未

請尊重，謝謝！

好想騎隻馬

藍屍特別鍾意麻油雞?

麻友御用坐騎

人生更精彩。